禁區範圍內係各廁所痴leaflet 可唔可行

作為係機場返工既人，除左返工前收工後黎一齊逼爆機場，禁區範圍內仲有咩係做得呢？

禁區內周圍痴傳單、派傳單，又會比機管局既人見到，搵CCTV查我邊間公司，比公司炒

咁有咩方法可以比禁區內做野既人都出到一分力？
廁所入面冇CCTV 點痴都得掛？
痴係門後面，去廁所既旅客一山門就見到，爆緊石就會睇，最好整好左website之後可以擺埋QR CODE比佢地慢慢睇

諗得過
不了

812 1pm 機場見
光復香港，時代革命

集思廣益

自推十下

1

2

3

4

5

6

我都有諗過，係apm上面貼poster

7

Apm會唔會有cctv? 應該有？

8

9

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

可以 上次見有人擺左份5國語言嘅文宣係廁格入面

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

痴係門後面ok,唔會比清潔姐姐咁易發現

10

very gd

可行！